export const questionChatBox = [
    {"id": 1, "question": "¿Qué es SecureContracts?", "answer": "SecureContracts es una plataforma que mejora la transparencia y eficiencia de las transacciones inmobiliarias utilizando blockchain y Smart Contracts.", "id_related": [2, 3], "popular": true},
    {"id": 2, "question": "¿Cómo puede SecureContracts ayudarme a comprar una propiedad?", "answer": "SecureContracts te ofrece un proceso de compra transparente y seguro mediante el uso de Smart Contracts, que aseguran cada paso del acuerdo.", "id_related": [1, 4, 5], "popular": true},
    {"id": 3, "question": "¿Qué seguridad ofrece SecureContracts contra fraudes?", "answer": "Utilizamos la tecnología blockchain para garantizar la integridad y autenticidad de todos los contratos, minimizando así el riesgo de fraudes.", "id_related": [1, 4, 6], "popular": true},
    {"id": 4, "question": "¿Cómo puedo empezar a usar SecureContracts?", "answer": "Puedes registrarte en nuestra plataforma web o móvil y seguir los pasos para configurar tu cuenta y empezar a gestionar tus transacciones inmobiliarias.", "id_related": [1, 2, 3, 7], "popular": false},
    {"id": 5, "question": "¿Cómo se integra SecureContracts con las autoridades legales?", "answer": "Colaboramos estrechamente con las autoridades para asegurar que todos los contratos cumplan con las normativas vigentes y faciliten procesos legales más rápidos y seguros.", "id_related": [2, 8, 9], "popular": false},
    {"id": 6, "question": "¿Qué ventajas tienen los Smart Contracts sobre los contratos tradicionales?", "answer": "Los Smart Contracts ofrecen ejecución automática de acuerdos, reducen la posibilidad de fraudes, y aumentan la velocidad de las transacciones, haciéndolos más eficientes y seguros que los métodos tradicionales.", "id_related": [3, 10, 11], "popular": false},
    {"id": 7, "question": "¿Es necesario tener conocimientos de blockchain para usar SecureContracts?", "answer": "No, nuestra plataforma está diseñada para ser accesible y fácil de usar, independientemente de tu conocimiento previo sobre blockchain.", "id_related": [4, 12, 13], "popular": false},
    {"id": 8, "question": "¿En qué países está disponible SecureContracts?", "answer": "Actualmente estamos operando en Perú, pero tenemos planes de expansión a otros mercados en América Latina en el futuro cercano.", "id_related": [5, 14, 15], "popular": false},
    {"id": 9, "question": "¿Puedo usar SecureContracts para otros tipos de contratos además de los inmobiliarios?", "answer": "Sí, SecureContracts puede ser adaptado para gestionar cualquier tipo de contrato que requiera transparencia y seguridad.", "id_related": [5, 16, 17], "popular": false},
    {"id": 10, "question": "¿Qué medidas de seguridad utiliza SecureContracts para proteger la información?", "answer": "Implementamos encriptación avanzada, autenticación de dos factores y auditorías de seguridad regulares para proteger toda la información y transacciones en nuestra plataforma.", "id_related": [6, 18, 19], "popular": false},
    {"id": 11, "question": "¿SecureContracts está regulado por alguna entidad gubernamental?", "answer": "Sí, cumplimos con todas las regulaciones locales e internacionales aplicables para garantizar que nuestras operaciones sean seguras y legítimas.", "id_related": [6, 20], "popular": false},
    {"id": 12, "question": "¿Cómo puedo verificar la validez de un contrato en SecureContracts?", "answer": "Todos los contratos creados en nuestra plataforma están registrados en la blockchain, lo que permite verificar su autenticidad y validez de manera transparente y segura.", "id_related": [7], "popular": false},
    {"id": 13, "question": "¿SecureContracts ofrece soporte técnico?", "answer": "Sí, ofrecemos soporte técnico completo a todos nuestros usuarios para resolver cualquier duda o problema que puedan tener.", "id_related": [7], "popular": false},
    {"id": 14, "question": "¿Qué pasa si hay un desacuerdo sobre un contrato?", "answer": "SecureContracts proporciona herramientas para la mediación y, si es necesario, la intervención legal para resolver disputas de manera justa y eficiente.", "id_related": [8], "popular": false},
    {"id": 15, "question": "¿Puedo personalizar los contratos en SecureContracts?", "answer": "Sí, nuestra plataforma permite la personalización completa de los contratos para adaptarlos a las necesidades específicas de cada transacción.", "id_related": [8], "popular": false},
    {"id": 16, "question": "¿Cómo se actualizan las regulaciones en SecureContracts?", "answer": "Regularmente actualizamos nuestra plataforma para asegurar que cumpla con las últimas regulaciones y tendencias legales, ofreciendo así seguridad y cumplimiento continuos.", "id_related": [9], "popular": false},
    {"id": 17, "question": "¿Puedo acceder a SecureContracts desde mi teléfono móvil?", "answer": "Sí, nuestra plataforma es totalmente accesible desde cualquier dispositivo móvil, permitiéndote gestionar tus contratos en cualquier lugar y momento.", "id_related": [9], "popular": false},
    {"id": 18, "question": "¿Qué tipo de contratos puedo gestionar con SecureContracts?", "answer": "Puedes gestionar cualquier tipo de contrato que requiera seguridad y transparencia, desde inmobiliarios hasta contratos de trabajo y más.", "id_related": [10], "popular": false},
    {"id": 19, "question": "¿SecureContracts es adecuado para pequeñas empresas?", "answer": "Definitivamente, nuestra solución es ideal para negocios de cualquier tamaño que busquen seguridad y eficiencia en la gestión de contratos.", "id_related": [10], "popular": false},
    {"id": 20, "question": "¿Qué tipo de formación ofrecen para nuevos usuarios?", "answer": "Ofrecemos webinars, tutoriales en línea y documentación completa para asegurar que nuestros usuarios puedan maximizar el uso de nuestra plataforma.", "id_related": [11], "popular": false}
];